我諗唔可以再勇武了

勇武宜家咁多鬼，大家都唔信任自己隔離個個
要停一停了